去個某個年紀，連追開既偶像都開始唔抵得

有d同自己差唔多年紀大
同自己成長
以前細個就話冇咩
但而家聽親佢地d歌
就諗點解係自己聽人地唱
開始比較樣 膚質 人生軌跡
以前追星
當係趁下熱鬧
同埋真係真心鍾意聽歌
但漸漸覺得點解企係台上係佢地
自己就睇完灰溜溜自己一個返家
講真
而家上ig
唔抵得既多
眼紅完人地就心痛自己
而家就算聽歌睇八卦新聞
都係攝時間等時間快d過
平時扮工冇野做就係咁
唔係d時間好難過
但一路睇一路比較
一路聽一路諗自己野
一路心痛自己
感慨以前做過既野
行過既路
好似冇人幫自己提醒自己咁
不過都挽回唔到咩
世界有世界轉
自己有自己繼續心痛

哦 係啦 你繼續啦

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格